有無科學家研究到JJ大細基因

好頭痕 太大

分小小比我址左都很6cm

問得出呢條問題一定係細JJ
大JJ根本唔會關心呢樣野

Dick too small it can fit in your belly button

咪臭係
我都唔想知

龜頭痕仲腫埋？

唔信

寧願細J都唔想禿頭

睇下

10cm算長嗎?

你唔會有著褲好迫嘅感覺？著牛仔褲成日現型

禿頭可以植髮喎
細機冇得醫喎
有都風險大好多

係條褲窄身少少都頂住曬

植髮係要移植後頸頭髮去前面

唔係種植頭髮

只要脫髮area大點植都柒

你如果係隻蟻都算既